# เปิดตัวฮีโร่ใหม่มือสไนเปอร์ที่ทั้งโจมตีและรักษาได้จากระยะไกลOverwatch Ana #
Blizzardเปิดตัวฮีโร่คนใหม่ของเกมคือมือสไนเปอร์หญิงซึ่งอาวุธของเธอไม่เพียงเป็นสไนเปอร์ระยะไกลสำหรับโจมตีศัตรูเท่านั้นแต่ยังสามารถรักษาเพื่อนร่วมทีมจากระยะไกลได้ด้วยถือว่าเธออยู่ในคลาสนอกจากอาวุธโจมตีระยะไกลแล้วเธอยังมีลูกดอกสำหรับโจมตีระยะประชิดตัวคนที่โดนจะหลับ
และมีระเบิดเกรเนดสำหรับโจมตีเป็นพื้นที่ขนาดเล็กด้วยระเบิดนี้ทั้งโจมตีศัตรูและรักษาเพื่อนร่วมทีมประวัติของคือเธอเป็นชาวอียิปต์และเป็นหนึ่งในสมาชิกก่อตั้งกลุ่มปัจจุบันอายุแล้วแต่ภายหลังเธอถูกโจมตีจากกลุ่มจนครอบครัวเสียชีวิตทั้งหมดเหลือเพียงลูกสาวคือตัวเธอเองสูญเสียดวงตาขวาไปเธอหายจากโลกไปสักระยะเพื่อรักษาแผลใจแต่ก็พบว่าไม่สามารถอยู่นิ่งแล้วหวังว่าจะหยุดความขัดแย้งได้
เธอจึงกลับมาร่วมศึกอีกครั้งตอนนี้สามารถเล่นได้แล้วเฉพาะบนพีซีโดยต้องเลือกเป็นก่อนที่มา
Blizzard Overwatch Ana Support Ana Amari Overwatch Talon Pharah Ana Public Test Region PTR Overwatch Gamespot 